Zack Snyder導演剪輯版[Justice League: The Snyder Cut]宣佈改採上映型式

好似仲未有人講

Zack Snyder 重新打造的導演剪輯版《正義聯盟 Justice League》於上月底透露正在努力登上院線，且會以 R 級/限制級電影形式上映。近日，Zack Snyder 意外在與網民的互動之中，突襲宣佈本片將改變上映型式，預計會以長達 4 小時的電影規格登場。

過去《Justice League: The Snyder Cut》設定是將全片切分為四集迷你影集於 HBO Max 平台獨家上映，如今 Zack Snyder 於 Vero 平台中被網民問道本片會是一部影集還是電影？導演簡潔有力地回應：「One Shot.」

如此即能呼應到 Zack Snyder 為何堅持希望本片能在電影院上映，而 Zack 也為本片的重新上映進行部分補拍，尤其是前任「Joker」Jared Leto 的加入更是引人關注。

希望到時戲院準時有開可以俾我係咁已刷返10次咁大把

R 級

yes
如果上得戲院應該都預左蝕死咁上 如果冇肺炎 票房都應該好可觀可惜了

4粒鐘仲長過lord of the ring

點剪都係得超人打架啦

係 我諗緊去廁所嗰方面點搞
唔知有冇機會好似當初傳endgame小休咁樣

唔一定
動漫畫JL都唔係超人一個玩晒
真係睇佢點剪點重拍

佢都傻嘅 係啲人睇完戲院版上咗腦姐
原版根本個核心唔係擺曬超人一個人身上 係俾個戇鳩佬改到成劈屎咁攞去上映姐

JL咁多套動漫畫
超人從來都唔係表現特別好嘅一個
從來都覺得JL嘅核心係Batman
其他成員係JL嘅手腳

唔係HBO Max獨家stream 咩？

佢就係話而家改咗戲院上映
除非fake news

冇錯 我認同batman係jl核心

所以真人版先睇到咁嬲
Batman無勇無謀
完全契弟化
其他成員各有各做
超人表現蓋過所有人光芒

比佢水左買hbo班人做曬condom

係
今次重剪版有成四個鐘時間我對zack嘅人物重新雕塑都有信心 希望有咁多時間可以畀返每個角色適當嘅定位

呢個咁嘅垃圾平台短期內必定收皮
我寧願上網bt都唔撚買佢(雖然香港好似買唔到)

預計未來都係Netflix同Disney+二分天下
HBO Max只係炮灰

Joseph Hill 真係on9仔嚟，玩爛完Age of Ultron後走嚟搞衰Justice League

一向Batman先係JL核心

四個鐘會急尿

4個鐘
係咪長過一代宗師完整版

3舊水都睇

又dlc

3d imax

如果佢真係一炮過 我諗我要全日唔飲水渴乾個身

4個鐘

正啊

一套電影180分鐘真係極限

有lotr3 咁好睇都係長咗d

仲要搞到240分鐘....

可能吹最多四個鐘 實際可能三個鐘多啲掛

我準備好，唔好睇就鞭佢

香港可能Now E / google movie到上

dc撚表示嗌左synder cut咁耐
如果唔好睇
都唔知點面對

我有心理準備全長4個鐘有3個半鐘畫面黑到咩都睇唔到，剩底半個鐘有10分鐘係片頭片尾

正夠黑暗

淨係話4個鐘連播
都無話一定係戲院上映

上戲院咪好囉，睇都爽啲
但開唔開都成問題

HBO max 比你過橋抽板

樓主標題黨
導演好似話話希望咋

唔可能係戲院上
Wb實蝕錢

乜啊 係zack自己話one shot喎 人哋篇報導咪係引用佢講嘅嘢 你有冇禁到入條link睇

套嘢其實係HBO定戲院都係蝕錢架啦
肺炎就影響票房 HBO平台垃圾就等收皮 蝕撚死佢添

之前傳話分4集 每集4個鐘
zack只係話希望上到戲院
但從來無講過一定上映
只係係hbo max同go到播咋

而家話one shot只係一次過播 而唔分4集

應該只會有限量地戲院上 一來4小時太長 二來呢套係hbo max重頭作

係咩 咁sor 我誤解咗
改返標題 Zack Snyder導演剪輯版[Justice League: The Snyder Cut]宣佈改採四小時電影式 並期望戲院上映

我真係好想去戲院睇啊

呢啲咁嘅人應該冇得撈
靚死一套戲一次當你失準
兩次都死根本就係廢

你係咪講緊Joss Whedon?